旺角彌敦道垃圾犯法住客

今日9點05分呢棟樓有人掉左清涼水水樽落黎 即時爆開左 掉到人既話會死㗎屌你老母